# comment rajouter des champs supplémentaires sur la prise de rdv en ligne
- paramètres
- personnaliser la page publique
- partamètres avancés
- Form Designer
```
[
  {
    "name": "nff2038aa",
    "tag": "select",
    "label": "Avez-vous déjà participé à une réunion d'information collective cette année ?",
    "options": [
      "",
      "Non",
      "Oui"
    ]
  },
  {
    "name": "n9f11102e",
    "tag": "textarea",
    "label": "Pouvez-vous préciser l'objet du rendez-vous ?",
    "placeholder": "Je suis prêt·e à rentrer à Solstice, je viens glaner des informations, bilan annuel, signer mon CDI, j'ai un besoin  etc."
  }
]
```
- appliquer
![Alt text](image.png)